情緒化真係好難頂...大上大落咁

食下著片

點解大上大落

我就係咁
好易開心
又好易因為少少野就發男朋友脾氣
但其實我唔想架對唔住啊